我宣布 淡友係全財經台最值得尊敬嘅群體

如果要用兩個字形容

悲壯

淡海無邊 回頭是岸